bigbigchannel 個節目做乜撚野

唱首歌要30元
On99

略水

閣下會唔會自問睇黎做乜野

時事台？

睇佢幾時收皮

我成日聽錯做sick dick channel

😂 笑死

C9廢中係唔會俾錢買虛擬嘅野架

明明KOL係負面嘢，維穩台講到好似榮譽嚟。

乞伊channel

一般網絡意見領袖是不會自稱KOL的，等於「影視紅星」四字只會在廣告出現，而不是用來自稱的。

巴打你間係邊我唔記得咗
我今個星期去你度配鏡啊

大撚把廢中課金打機

我星期三同五休息
其他時間都在
在友愛商場賣錶鋪對面
H225